遮唔係用嚟擋而係用嚟趕狗

行山見到野狗,有人開遮擋,結果對隻狗毫無作用,仲比癫狗咬爛把遮再咬傷個人
之後行山客將把遮當成打狗棍,發現原來啲狗一直係欺善怕惡,
如果只係擋啲狗根本唔會驚,仲愈咬愈興奮。
有咗打狗棍終於可以抗衡到野狗,保護到自己又保護到其他人。
有時會有人4-5隻特別癲嘅野狗突然衝出嚟,
以前啲人只會一邊後退一邊比狗咬到傷晒。
但有咗打狗棍,衝出嚟嘅野狗只係嚟送頭,啲人緊係教訓下隻冇人性嘅野狗。
但係有人係e個時候又會大叫話啲野狗只係揾食姐叫人停手。
可惜啲冇人性嘅野狗唔會因為你嘅同情而放過行山客。
反而,令到行山客唔趕狗,令到更多人比癫狗咬傷。
所以見到有人叫人冷靜,請帶佢離開,
因為佢對狗嘅同情,係對手足最大嘅傷害。

遮唔係用嚟擋而係用嚟趕狗

push

對敵人善良即對自己殘忍

721

大叫便衣警殺人

有人冒警
你扮警察
冇委任證
涉嫌傷人
藏有攻擊性武器
我地行使公民逮捕權

我無嘢講

［戰略］見好多手足獨自野餐 建議組隊

有人同情既即係幫啲狗，呢啲仆街非同路人，因為若狗群backup 上左來，我地就變番弱者，但那個同情狗既偽善者已靜悄悄走人。佢永遠唔會再企出來維護我地。

佢地比明目張膽既狗及藍絲更得人驚，要小心呢啲偽善者

點解你會打殘體字

攻擊就係最好嘅防禦
打到佢哋擋，就自然唔會畀人打

比你發現左

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

721見

721